外國做gym掉餅落地會唔會俾人屌?

好耐之前睇過幾條片都無人屌 不過唔知一般係咪咁

香港都係啦

唔會 大把人做到彭彭聲

我自己無所謂, 不過見三登仔(高,連,膠)成日都屌, 所以問下其實屌咩

同埋外國唔屌係佢地知道你力盡唔係特登玩野? 文化定其他咩問題?

力盡而掉同故意掉係兩回事

玩得餅邊會有on9仔仲特登扔
康文署咩

其實正常先係咁
因為你永遠做到最後一下之後係唔夠力再舉

所以個個都聽住歌做gym

所以其實扔係好正常
你仲有氣有力起身慢慢起身放返好dumbell姐係未盡力
不過d人成日屌

gym room做晒避震俾人掉啦
都唔明有咩好屌

香港人祟日，想扮日本人果種永遠唔影響到人既心態
但偏偏骨子裡都係自私

好憎人掉

不過好多人唔係train to failure 都突登扔就抵比人屌
最好笑d人成日話3，40磅都學人扔
我想講磅數係相對 你覺得輕既磅數對於人地黎講可能已經唔夠力舉 你又唔知人地做幾多set幾多rep 可能人地已經last一個動作

早十年前會力盡掉落地，十年後每次去都唔會再力盡玩，怕傷

根本冇問題

我都係照扔，講真你dumbell bench press 上嗰下都要用膝頭大脾借力
做完仲可以有力慢慢放低? 手都斷

盡量啦
dumbell如果熟手既起腳順勢放落膝頭起返身
真係嚟唔切掟前其實都無乜問題 睇下用唔用到隻手control返 唔好彈左彈右就得

老實講太大聲係會影響人, 你係度做緊, 人地係度大大力掉餅仲彈彈下你都驚la.

會掉餅dumpball但無人係側邊先做.

最後一set 就會train to failure
每個working set都failure係好唔明智同危險
尤其barbell
再講
扔dumbbell 唔只會嘈 反彈果下仲可能壓到人同自己
尤其p記而家咁撚多人